一人一套好撚好笑嘅電影

第一時間係諗到hangover

求笑，周圍都好撚多負能量

冇 睇任何野都笑唔出

3集都好正

笑笑小電影

有無唔係恥笑嘅

好多人話The Dictator好笑我又唔覺

nine one one!!!

Horrible Bosses

上網搵來睇笑下先

好笑wo

上一套大笑既電影係屍殺片場

Why Him?

Tucker & Dale vs. Deveil

the big bowoski 唔識串

Office Christmas Party

We’re the millers

搞乜鬼奪命雜作1&2

Tropic Thunder
整體高質

整蠱專家

佢嗰幾套戲都幾好笑。
其實可能冇幾套。一兩套

低俗喜劇

劇得唔得

what we do in the shadows
吸血鬼生活

之前有拍過戲，又係幾好笑
依家改咗做劇。

Evolution
地球再發育

Game Night

22 Jump Street

Blockers

Long Shot

Good Boys

Jim carrey既戲

The Room

佢最好笑個套

ted

當年戲院完場有啲失望，抱住睇波叔, Bruno心情入場，
無前兩套咁挑釁，條愛情線好俗氣，以為自己睇緊Adam Sandler啲鳩戲

噴火女郎 邱淑貞個套

故事講乜

第3

Wait, you guys are getting paid?

I’m a trained actor, motherfucker

what is this x 2046

搞乜鬼奪命集作系列

冷門咗d 不過我覺得幾好笑

How to be a latin lover

Game night

東成西就

巴打你幾歲？
東成西就完全笑唔出
唔係咩年代嘅問題

親子樂膠遊第一套荷里活片可以笑到仆街

我00 唔覺得關年齡事

反而外國個啲所謂笑片我覺得一般般
係母語個種gag同語氣令人覺得好fun

Borat

救薑刑警幾好笑，吳鎮宇張家輝呢套幾有火花

炸雞特工隊

First two were great
The 3rd

東成西就應該睇邊個version先？

走投有路（崑哥隻雀）

Ridiculous 6

大部分Will Ferrell嘅電影
Anchorman 1&2
The other guys
Step brothers
Zoolander 呢套有埋Ben Stiller
Daddy’s home

最舊個套啦
新個版我連㩒落去都冇勇氣

We are the Millers
Intouchables !!!
Spy
The heat
Morning glory
Game night
Jumanji
Vacation
Long shot
Bad moms
Miss Congeniality
Meet the parents

Muse 靈感女神

vacation

正呀

Fifty shades of black
但要睇過fifty shades of grey先會明啲笑點位
同埋戲入面有提啲美國歌手嚟講笑 如果本身留意開 會更加get到啲笑點

American pie

Austin Powers?

ching係咪頭先喺爆谷台睇完

第三集Gold Member

唔係 突然醒起啫

mike myers呢條友真係鬼材黎
本來惡搞特務片已經一早拍到爛
austin powers第一集都冇人留意
到出碟先俾人發現到原來好好笑
先一連拍多兩集
仲勁到一大班猛人客串
連史匹堡都肯出鏡睇咁耐戲呢個係唯一一次
不過呢3套之後幫史力加配過音之後就冇左影只係做配角

Blockers

That’s Cheese

netflix睇嘅
that's my boy (brookyln 99個男主角有份)
反啪啪同盟

血腥冰淇淋三部曲

笑死人凶間

爆辣刑警

醉爆末日黨

simon pegg d 戲有大半以上都係好笑
唔特別好笑個堆多數係 franchise

女主角好似小島南

Lm

廣東五虎之鐵拳無敵孫中山

阿飛與阿基

我就覺得BRUNO好無聊 但呢套幾好笑

個人推 NAKED GUN
2,3 NETFLIX都有

係戲院呢個位笑到仆街

the brothers Grimsby

神探飛機頭2

斷正即啪呀喂

Mr White

喜馬拉亞星

啲笑話好尷尬，現實咁講一定冇哂朋友
Gag都有分高下
外國睇吓邊套，都有出息嘅

Nadia

咁話到明係電影 現實點會apply
外國個啲係劇情出色啲 modern family我都覺得好好睇

見有人推介VACATION 睇左
成套戲無笑過，係得雷神SHOW肌好睇

類似既We're the Millers 仲比較過癮

但第3集定第幾集開始乾塘得好緊張，廢到要拎網上短片放入自己套戲度當笑點 (猩猩聞自己手指係樹掉落去個條片)

仲有個相撲手都好嘔心，不過第1集我都幾中意

Will Ferrell我都中意但我覺得ANCHORMAN特別2真係唔掂

但係GET HARD同The Campaign咁正估唔到你反而無提

ZOOLANDER 1 我都愛但2好爛

笑點真係好個人

所以咪拍唔到第四集
3係去到盡頭已經冇新意
不過佢一人做幾個角色
唔係個個都carry到
仲要請到米高堅做咸濕老豆
Beyoncé做邦女郎
最後一幕竟然彈個John Travolta出嚟
係有爛片feel
但我好配服佢對喜劇既獨特演譯方式
另外睇卡士
尤其好罕見米高堅做下流角色
仲要同佢完全唔同戲路既人擦出火花
呢套戲仍然有欣賞價值

Dumb and Dumber
alibi .com

Hey doggie

Shaun of the Dead
倫文敘老點柳先開

name pls

我覺得問題係對佢做獨裁者嘅on9野嘅著墨唔夠多，而且換咗身份後嘅劇情唔太吸引，尤其同女主角有關嘅劇情，都係對左膠、女權L stereotypical嘅低俗gag，講得多就悶

Anyway, how's your sex life?

占基利嘅衰鬼上帝

辣手回春

第一套最好睇
另外兩套普通
第三套好過二

My name is jeff

金玉滿堂

流氓師表

脆皮乾炒牛河

建國大業 建黨偉業

Oh hi mark

try this

America have center for rape?

有葛民輝粵語配音
勁好笑

笑到仆街

喱套好笑，一二集有靚女女主角

Shaun of the dead

喱套係？

劇既話，就仲有friends

漏m落肥仔條褲
Btw 好鐘意Michael cera做毒撚角色

superbad

反啪啪聯盟
曳曳同學會
好少可以喺戲院不停笑

Hall pass(2011)
We're the Millers(2013)
好鍾意睇Jason Sudeikis啲on9戲

仲有game night(2018)

呢套高汁

American Pie?

依套笑到忍唔到 正野黎

孖必拍住X

每次睇佢問人地係咪retard都笑撚到仆街

me2

頭文字D

唔知post咗未
呢套明明係西片但搵咗杜文澤等等配音
利申淨係睇咗英文版，但都好正

五個嚇鬼的少年

Captv個honest trailer 幾好笑

《一個快樂的傳說》

笑到我眼淚停唔到。

呢套好似有3集。我睇過頭2集，都幾正

入戲院睇笑到仆街
Good night rim job

White Chicks

Good boys 曳曳同學會
屌你老尾第一次由頭笑到尾
最後又有少少感性 好好睇

Here’s my motherfucking farm

呢個真心正

當年舊登有人介紹，一睇真係不撚得了

Joker

I used to think that my life was a tragedy, but now I realize, it’s a comedy.

泰國鬼片 嚇鬼阿嫂
話係鬼片 但笑到仆街

女主角好靚好正

皮膚好白好靜
個男主都唔差 幾可愛

初頭睇唔係好慣呢種英式無厘頭幽默
但係睇慣咗之後就覺得Monty Python真係幾好笑

死撚咗佢囉

化骨龍與千年蟲

22 Jump Street

光豬六壯士

三五成群

仲未有喜馬拉雅星？

😂

第三集爛到喊....

搞乜鬼奪命雜作

羅馬浴場，阿部寬的肉體

條外星蟲入屎眼再夾返出來

東成世就都笑唔出...
第一次睇嗰時笑到趴喺度喎

炸雞特攻隊，好耐無係戲院爆笑嘅電影

作死不離3兄弟

有冇人睇過呢套

破壞之王 由頭笑到尾

呢套好正而家black lives matter如果呢一年出一定俾人屌到仆街

THE A-TEAM (2010)

次次睇都笑撚到仆街

港產
聖誕快樂
芝士火腿

Old Dogs

邊度有得睇返想睇返好耐，以前啲VCD死晒

好型 你係佐助？

The naked gun

青bb俠，惡搞電影中最好笑

最後搵唔搵到邊個放煙

鬼佬笑片真係唔識欣賞，全部都係sex joke同自殘環節

反而周星馳果啲睇幾多次都笑得出

Who let the dogs out ?

jojo rabbit
近期笑爆肚

依套真係笑到仆街

Big daddy

支那輝扮女人果幕

The nice guys

name?

淨係記得叫乜乜金大枝

情迷索馬莉

好笑在本身呢套唔係笑片嚟

呢段同之後成隊意外死晒，入場睇笑到癲

21 22 jump street
Lets be cops
We are the millers
西片呢幾套笑到仆街

The good boys
飛虎出征
入場睇笑到好辛苦

港產喜劇已經半死狀態
剩返賀歲片有得笑下
外國笑片返而長拍長有

係酒店果part笑到仆街

唔知有冇人講過, 炸雞特工隊

呢套野上之前俾其他電影公司告到幾乎上唔到

粵語版字幕翻譯一流

波叔

死神傻了

我都好鍾意有套劇叫
freaks and geeks
以前次次睇都笑到我仆街

Allison burgers

呢套堅好笑
我都係睇舊登d人推介

同ex第一次睇就係呢套
係戲院捉住我，驚完又笑

American Pie

以前睇唔好笑
隔幾年睇 覺得ok

波叔

利申:波兒都有睇...但波叔好笑D...

The interview

同你完全掉轉
除咗周星馳 香港嘅一律頂唔順
外國除咗屎尿屁我都ok

好似係依套入戲院睇屎忽？好多年前睇記到依家，好撚好笑

scary movie

講開又講
好似已經好難睇戲睇到笑

連床戲都係笑位

近年個啲我都冇睇過
00年代個啲都叫ok 係on9少少

Netflix 有

ya know im saying?

Punch drunk love

呢套真係笑到仆街衝入人地演講場地

仲有未紅嘅Emma stone

泰片 嚇鬼阿嫂，佢地仲有4條大路通陰間（第3個故事）都好笑

White Gold
In Betweeners

最佳拍檔

Scary Movie

Airplane!
Naked Gun
舊戲但係全程都好多笑位

第二套最正喎
每年2月22都會睇一次
不過而家睇翻覺得好唏噓啫

家有喜事92
八婆原來係你收埋我4條底褲！

我都覺得第二套最有意思 同時又好好笑

睇咗頭兩集，未去到好好笑

半斤八兩

龍咁威

中學生時代睇，分唔到係真心定蝦腸 (覺得似紀錄片)
最有印象係佢喺馬桶執返舊屎，問主人家應該dup喺邊

家有囍事?

新版jumanji好好笑
通常呢啲翻拍都會爛 但新版兩套都好正
d演員真係做到avator個感覺出黎

前幾年有套on9童軍cs喪屍
係戲院笑到肚痛

同意樓上講有時外國d笑片好多sexjoke/on9位
好似adam sandler個堆咁 真係完全唔好笑
但網上睇review其實真係無國界負評
都唔知點解長拍長有

點解我完全笑唔出

特務戇J

泰國戲 Tootsies & the Fake

笑左

The game night

Netflix 有

Three idiots

破壞之王

所有情節都篤中我笑點 尤其最尾問有冇條梯俾佢做無敵風火輪 谷德昭拎左玩具消防車條梯俾佢 笑撚到我噴飯

第二套真係經典
第一套都唔錯

佢係咪睇左陳奕迅個套

lm

食神

IT

我記得我睇嘅時候都係覺得有啲尷尬

反收數特工隊

What we do in the shadows (2014)

Monty Python 個幾套

恥笑個笑？

呢套好笑好多！

YOU ARE TEARING ME APART LISAAA

仲有Jennifer Aniston跳艷舞

we re the millers
又係意想不到地好笑

前面

後面>

Tom and Jerry

要識啲戲先覺得好笑

嚦咕嚦咕新年財

其實真係唔好笑

真係前半個鐘垃圾，後面

好彩睇咗影評，唔係實quit

低俗疆屍玩出征 粵配笑到仆街

要睇粵配

黃金兄弟
入戲院睇笑到我仆街

我笑到喊
真係超好笑

作死不離三兄弟

呢套勁正

Oh hi Mark
Lisa! You are tearing me aparttttttttt

人品好，牌品自然好！

有希望的男人

條女堅識噴火
超能力美女
鄭丹瑞導演
票房仆直

完全同意
低級趣味
用黎幫東邪西毒撲水

Biggus Dickus

deadpool

一次過睇哂上面全部
應該肚腩變腹肌

呢套野睇到一半
我FD想走
好彩我撳住佢 點知佢笑得勁過我

識野

I am fed up with this world!

五個撲水的少年

第二集垃圾到我同FD睇到屌出聲

笑死人凶間睇咗超過十次

Long shot
Game night 麻麻
Mcadams轉唔到形唔好笑
反而Charlize Theron有Seth Rogan加持都幾有趣
雖然都格硬㗎喇
22 Jump Street 見到個肥仔就燥

仲話笑到拍哂枱.....
淨係見依家都冇人講，就知經唔經典
就算舊港產片都有分垃圾唔垃圾囉
有咩對白流傳到依家？對文化或者之後嘅電影有咩影響？一樣都冇
純粹靠明星陣容坤人入場

東邪西毒陣容呀邊套...
仲有，乜你覺得有王家衛監製就係高級啲咩

我係鍾意王家衛啲戲，但一樣還一樣..

留名

想當年得有電影中心有上

有咩網可以上網睇?

佢成名作好似係Wayne's World

清識波！！！

但係肥仔溝女同學個twist喺戲院睇笑到全場標眼水
唔係咁易有嘅體驗

當年都係高登講先知有呢套神片
hey college kid

阿李爸爸兩個大盜

ice age 3...笑到肚抽筋